點睇皇馬天價簽左件巴西00後vinicius junior

Comunicado Oficial: Vinicius Junior.

好似成40m
仲要唔靚仔

黑腸

皇馬會簽黑人

仲要點執都應該無咩星味

咩位置？

ST

依家即刻落場踢都應該勁過拖舟契仔

其實點解皇馬咁唔鍾意黑人？

因為吾靚仔囉

件衫白色

驚夜晚熄左燈搵唔到佢

踢過兩場一隊

咁就45m

d插花黎講都算唔好睇

40m 00後

在拖舟我們相信

你4m都唔值

New robinho

商業價值唔高
皇馬都係個好識做生意既品牌黎
你睇佢陣中都有唔少靚仔
利申非gay

買唔到尼馬
就搵新尼馬

貼40m搵人接貨都無人肯

好似太早出手
巴西近年都興早熟早殘
你睇柏圖

睇片唔係好勁咋喎，對手太廢啦，嚟到西甲咁樣扭實俾大佬朗屌死佢

求其響香港街場汁件都勁過佢啦

又係喎
c朗，拉膠，占屎，干查奧，摩拉達，卻仔，阿辛
都有唔少柒頭既bale,正氣，比比，馬細

屌你牙香川狗！

巴爾不知幾型
話晒齊天大聖

佢講真話

ho ball

港紙可能值既

大聖同細路未算柒頭呀 最多未叫做唔靚仔

衰在係甩毛馬騮呢

🎥Vinícius Júnior

Who's your idol? "Neymar."

Messi or Cristiano Ronaldo? "Messi, Messi"

之前買個過挪威16歲天才去左邊？

借左去踢啲垃圾隊 場場都踢垃圾

借左去荷甲海倫芬，季尾已經後備都冇佢名咁濟

Rip

比比都叫柒係咩玩法，咁擔泥叫咩？

點解
有咁廢咩

個樣好撚老

講左好多次m唔係蚊呀😭

簽佢等佢唔洗俾人簽左姐 少個敵人

利伸9up

又高價買人返黎坐

咁既樣，勁唔過朗拿癲奴都好難紅